點樣為之愛一個人

一個會令你喊既人
一個會為你喊既人

對唔住

分手果下先知

諗起會扯

呢個講得真係好啱
唔分嗰一刻都唔知道自己想點

聽下陳慧琳李克勤嗰首
愛一個人

你如果好愛佢
你同佢分果刻就會知道

如果你唔愛佢
姐係你抵撚死

等到下一個你愛的
你同佢分手
你就會明

如果你繼續玩玩下
咁你一世都唔會明